舊益友請進

舊益友點睇？

其實仇思達而家想點？
叫人乜都唔好做、唔好抗爭，
話咩唯一方法係移民，咁移唔到嘅人點算？甘心俾共產黨消滅？
我唔知佢真心 定係 有弘外之音，
但佢啲益友，唔係，係新益友先啱，好似信到十足十咁

當初就係見佢爆熱狗衰嘢，撐天琦等等本土派人士，
以為係同道中人，做咗一排益友
而家佢嘅言論同以前咁大出入，
我都唔知佢係咩人好似去咗個平行世界咁

你唔需要理佢點睇法, 都唔需要理佢金主係邊個
總之知道勇武抗爭同和里非抗爭無撚用就得, 就係咁多
其他野唔洗你理, 理黎都改變唔到任何抗爭模式都係無撚用呢個事實

即係叫大家放棄抗爭，坐定定等死，享受強姦算數
作為一個議會抗爭始祖黃毓民既忠實信徒，竟然會講啲咁既嘢，都幾諷刺

無聽了 點答你

人地由2010年開始已經投左
撚足你呢班傻仔9年

益友

佢Facebook啲like跌得好犀利，起碼少左一半人

是但啦，唔聽唔討論就ok